[JJ插火山]各位電腦專家入

最近想換新Notebook打機
揀極都揀唔落手 想買MSI/Alienware
呢兩個牌子邊個散熱會做得好啲

暫時睇中呢兩部 邊部會好啲

MSI GS63VR 7RG Stealth Pro:

Alienware ALW17C-D4780H

唔該各位Ching

打機就桌機吧

Lenovo Y500 Y510P

因為要去外國讀書 唔係咁方便

打咩機需要用到咁貴?

Notebook打機求其有畫面低／中效有30fps就算啦

alienware

PUBG LOL CSGO FIFA18

會好啲 定還是襟睇啲

呢啲gaming laptop 好撚重喎, 你買得你預咗到時拎返學做嘢會好辛苦喎，仲有你啲gaming laptop 你一定要帶埋叉電跟身，你啲機好撚食電， 電池頂唔到好耐
利申：外國讀緊書，後悔用gaming laptop

上面依堆game得pubg如果你要行2K最高畫質60fps先需要以上兩隻兩皮野既gaming laptop，而其他game都係有張入門display GDDR5 display卡已經搞掂，你依兩部完全係效能過盛，加上除左當家用機之外都冇可能有其他用途
如果搵部有張MX150既notebook大約5500~14000價位都有，又輕便又慳電，除左打機部野仲可以多好多用途，需求最高既pubg行1080p低畫質都有60fps以下
另外，如果你想預返啲性能日後可以打其他『大作』，可以搵部有1050ti既gaming laptop，1080p高畫質都有60fps，通常果啲機種重量都還可以，至少唔會完全帶唔到出街，而且價錢都合理好多 你有需求就留返啲錢係外國整部desktop啦
最後如果你堅持要二選一，咁就MSI啦

Gaming Laptop唔會拎黎返學
應該會拎Macbook返學
只不過係會兩邊走 唔想返香港無電腦用

利申: 而家都用緊MSI但好舊 完全知你既感受

唔該哂Ching詳細既解答
因為電腦可以用好耐 所以想揀啲比較好少少
我會睇下你比既意見

個人認為如果係想耐用，gaming laptop已經算唔耐用
另外比咁大舊錢過兩三年性能 / 設計 / 體驗 等等可能已經差人地成倍，好似2018年尾又有革命性產品開始試用，之後1年成個level已經唔同哂
不過都係講兩句，樓主應該都有幾個閒錢

閒錢就無乜 諗住用好小小啫 因為而家呢部打PUBG出得25FPS
好疾

Laptop真心唔耐用得去邊，閒閒地每日連打三四個鐘，部機入面長期積熱，好快就殘曬，一個唔覺意燒撚埋底板就成部機玩撚完

要買買1060max q算，PUBG就算夠做。
1070真係有錢人玩意，，慳返少少買1060過兩年再買過新好過

認真答你 當時去澳洲又係好似你咁諗 臨走買左部msi ge60 4720hq 8gb gtx860m
60hz 仲要得100fps 玩條撚咩

去撚到連玩csgo都lag 3個月就忍唔到砌咗部i7 gtx970 買埋144hz mon (XL2430T)

砌完當晚玩csgo笑到訓唔著

一個星期由dmg升返上大波波

當初自己戇鳩以為澳洲買呢啲嘢好難/貴

其實睇下睇下仲平過香港 款仲多

條路自己揀 仆街唔好喊

部laptop後尾俾我掃落地爛咗...

仲有 你買部成2皮嘅laptop 冇錯乜都玩到

風扇嘈過閪 熱到飛起 電最多用個幾鐘

帶返學校無望 mon細 睇撚到你盲

另一邊 砌機144hz mon macbook返學

自己諗